費高有speed！？

全盛有無90咁多

傑斯就有speed

Bale都有

有，我當年跑開十秒一百米左右，平時踢波佢都係慢我少少，

傑斯有speed巴利冇

巴利跑好快喎

一百米得果十秒就咪拎出黎講......

跑得快唔代表有speed
你睇傑斯踢波就知咩叫有speed

細分有幾多?

佢殘奧

今時今日的足球員
已經唔再依賴speed